Проект по реализации внутренних инстурментов на Symfony
=======================================================

#### Есть два способа развернуть проект:
1) [**Автоматический** - развернуть проект в контейнерах с помощью **Docker**](documentation/install/automatic.md)
2) [**Ручной** - развернуть проект самому, пошагово](documentation/install/manual.md)

#### Документация к проекту:
- #### [_**Безопасность (Security)** - Все что связанно с безопасностью_](documentation/security.md)
- #### [_**Сущности (Entity)** - Сущности в API_](documentation/api/entity.md)
- #### [_**События (Events)** - События происходящие в приложении_](documentation/event.md)
- #### [_**Рассылка Email (Mailer)** - Рассылка сообщений в системе_](documentation/mailer.md)

*MT*
=====
Is empty...
